美正股認真討論區

大家分享下自己現時入左邊隻正股呀。我先：
1:NFLX
2:AMZN
3:TSM
4:IBKR

BRK.A

有米有米

Netflix仲有人hold緊未放？

點睇DIS

1. OTIS
2. ISRG
3. TDOC
4. ABT

暫時OTIS
搵緊位入OXY同DIS

1. TQQQ
2. USO

AAPL
BA
CCL
OXY
SBUX

1 tsm
2 dis
3 brk b
4 spce
5 QQQ
6 finx
7 robo
8 stnx
9 jnj
10 ibm
11 amd
12 epd
13 clou

OTIS，OXY
睇緊位入AMD

AMD
NVDA
AMZN
MSFT
GOOGL

尋晚市後業績好 仲有得升

個倉有20隻正股
頭五位係
1.DG
2.DOCU
3.ALNY
4.RCUS
5.CUE

呢隻夠硬，大跌機會微

而家旅遊娛樂事業唔睇好⋯⋯

唔多睇好DIS,疫情有排未完⋯

BA蝕少少走了⋯⋯

大家都係穩陣型

信唸

師兄都好穩陣吓

呢D係我 Circle of Competence 其他 Biotech 果D堅係唔識

TME